現場報告，本民前上台講話時台下反應

好多人，包括後生仔即刻好不滿
好多人話搞撚錯做咩比d咁既人上去講野
仲見到即時有幾十人離場以示不滿
不過我保護示威者，唔會拍佢地片

最經典一句係「原來真係有本土派，痴埋黎仲要搶埋咪，早知聽朋友講唔好黎曬啦」

本民前好撚趕客。。。

有人信你先算啦

死撚開喇

睇過

樓主五毛

本土第一智將即刻入黎

呢兩日本民前所有post加埋既正評都冇黃之鋒一個post1/5

聽到有噓聲又有掌聲 不過噓聲佔多聲

蓋清你都比人屈毛啦
依家屈毛呢招都冇人信

你可能企得近佢地大本營先有掌聲

我企果度係一面倒噓

本土block撚晒你嘛

黃之鋒呢個po 5000like

梁天琦得200幾。。。

重點係gif列晒所有人

結果為本火派賣命既人都係要靠和理非既黃之鋒先重光到

歷史在笑

又話大和解

咁噓人既係咪五毛？

一黎係因為之鋒有傳媒製造出黎既巨大光環

二黎係因為本土派實在太廢, 咁耐以黎都唔整名單

今日係現場
佢地講完野之後嘅掌聲，係全場最大聲

樓主你去錯邊個時空

收皮啦，好多人拍手鼓勵

中國人狗急跳牆呀

係度作故仔